[葵青區巴絲入]621 葵興政府合署召集

你老母你班人係咪學唔到黃背心嘅嘢，次次圍鳩政總有撚用咩 遍地開花先有足夠嘅壓力㗎嘛

Btw以上係發夢見到嘅

推

噉要圍埋大興政府合署 屯門政府合署 西九政府合署 北區政府合署等等....喎

其實係 呢啲留俾其他區搞

push

政總其實都仲有舊政府合署係對面
要癱瘓政府運作就要每個政府返工地方都要阻

PISH

遍地開花